全面杯葛FACEBOOK要人留返先INBOX比你睇嘅POST

見一個永久封鎖一個
呼籲大家一齊響應
我上facebook睇下野輕鬆下
你要我回左你仲要等你回覆先睇?
我想知GOOGLE打幾個字就知
基本上你果D垃圾文都唔係你自己原創
當自己果D農埸文係寶?
仲衰過舊時要LIKE先有得睇
全面杯葛

啱 見到有frd留言就要即刻屌柒佢

咁你杯唔杯葛自己啲fd？

我唔可以否認大部份人係蠢
如果唔係太嚴重我唔會封
太煩膠係咁回 又唔太熟就照封

人地呃佢地去刷人氣
佢地就冇腦照跟
真係蠢過隻豬

掩耳盜鈴

乜

你BLOCK完人個風氣咪又係依然存在

屌鳩佢哋啦

毒撚只敢上登屌
大家一齊響應班7頭就唔會再推埋D無謂系統
真係歪風黎

仲有人用fb?

見一個block一個

00後?

支持!
留完言畀個content farm網址我

英皇旗下: 環球膠報、Cap圖對白王

我覺得提升朋友圈子質素重要啲，
我從未見過呢啲專頁